Ramen Champion呢碗天婦羅飯賣98，日本食咁既飯要幾錢

天井連半熟玉子800羊有找
～56$

比狗食

睇樣都知垃圾

日本是旦一間超市都好食過佢

搵個未滿月嘅日本細蚊仔都整得好食過佢

你搵啊 快d搵啊
屌你老母

¥490

又黎吹奏日本
香港所有日本野都係垃圾，日本是但搵間街邊野都屌打

似天婦羅咩？

其實日本d 野普遍係好食d, 因為原料好多用返日本國產,而香港就係大陸入口工業式飼養既凍肉
再者, 好多日本餐廳既蔬菜都係好新鮮, 反觀香港餐廳既蔬菜唔洗多講啦

Dog food

A()

又好中point 喎
真係有心嘅香港餐廳先會另覓外國貨源

香港咁既地方，有心咁做既....點可以賣你一碗飯50,60蚊
一陣賣成百幾蚊碗先有錢賺，你係咪日日去幫襯先

唔係支那原料已經爭好遠
好撚鐘意炸野跟個啲椰菜絲

500円 松屋旗下既炸豬扒店
食左幾次